知道有人住公屋，但內地有樓，可以點樣投訴？

有廢老兩公婆住公屋
知道佢哋內地有樓
我知道他們公屋的地址，但不知道內地樓的地址

我去打算去房屋署投訴
如果我沒有他的內地的地址，房屋署仍然會處理嗎？

你連人地支那地址都冇, 同鳩up冇證據係冇分別架喎

但係正常人都唔會知道他們內地的資料
我唔係偵探啊😂

佢哋成日都一兩個月先返嚟香港一次，當公屋係度假營

間公屋買左未呀

未

最憎呢d多管閒事
你整到人無左間公屋
下個公屋又係比大陸人
大陸人咪一樣有樓

好多連登仔 之前講大陸收地賠樓比佢地 佢地一樣公屋，大陸有樓 你唔投訴佢地？

你On9?

間公屋空置係度，濫用公屋，可以投訴

屌你，有錢就返大陸住啦，係度呃鳩香港資源

乜柒都唔知學咩人投訴

一定可以！

根本就係制度問題
去公屋申請嗰度 十個有九個都係支那人

利申支持樓主舉報 有無用都好都要屌下佢哋
利申有父幹住緊屬於自己嘅私樓

𨳒你老母臭閪！你係咪就係有樓有錢又想霸住香港公屋資源嘅𠹌樣呀

老實講，咁嘅情況好難查到啲咩。

不過照投訴都無所謂，當比野房署做。

同親中部門投訴
你唔拿命搶槍殺支那人搞革命
你趕唔走架唔

房署落左oder比哂公屋比大陸人，支持一國兩制
唔好比香港人坐
佢地養唔熟搞港獨
大陸人易養